PS4 FIFA Pro club D1 球會收後防任何位置

D1 球會收後防任何位置打台灣杯賽，及會報來屆FIFA 18 VPL /Expro，誠邀經驗老手，只收full time,新手免問。通常開波時間11-2。
有意tg:shev99

PSN:Alcacer0919

Push

push